poly幾時又出個精英餐 要港大仔陪同先食得

低等生物+高人一等港大仔=精英

180 + hku enf

你唔係185咩